🦌今日會不會係全港第一次唔想打風的日子?

🦌

你都49歲啦，點樣第一次啊？

跑馬仔

唔好講出黎hurt人啦

T1